有冇澳洲撚? 屌你老母d烏蠅煩撚到

屌你老母臭閪, 次次出一出廳或者去一去廁所冇關到房門, 一返返房就見到有烏蠅係自己間房度飛黎飛去, dllm點解次次d烏蠅咁鐘意狗衝我間房 又冇食物又冇盛, 飛撚到d衫 毛巾果d污撚糟哂, 飛得又快難殺到仆街 要特登捕鳩佢噴殺蟲水, 好撚煩啊
dllm夏天又熱撚到仆街 又冇冷氣 垃圾國家

澳洲有三寶

屌 好撚落後

深表遺憾

講起烏蠅 澳洲啲烏蠅飛得好慢

下? 我間房果d快到捕唔撚到, 要等佢停低先殺到, 有時一等等成半個鐘

垃圾國家 唉

悉尼未係好誇張
十二月一月就真係

夜晚熄左燈 個mon痴住成堆

屌 真係好葡萄悉尼撚墨爾撚, 我呢邊30幾度 你地果邊仲係10幾度, 屌 好撚火

唔炆?

瑞士撚一鳩樣

第一，嗰啲係fruit fly, 主要係搵香味
第二，你自己住嗰到無冷氣怪邊個

殺一隻又會飛一隻過黎 殺左十幾次之後已經放棄
不過我果度蚊滋同蚊多過烏蠅

喂樓主你未用我個名作句

最憎澳洲，垃圾國家，免費比我移民都唔會去

溝到條女返黎, 緊係插佢個洞奶佢個西啦, 唔好屌9我法西斯！

ching ho ball

你唔用電蚊拍？

係咪因為熱而咁多烏蠅？

熱+地理問題, 澳洲好多未開發地帶, 好多蛇蟲鼠蟻